慈雲山間360 咩事遮住個招牌?

當自己唔係360

如果大家覺得資訊混亂 幫手推下

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

掩耳盜鈴

佢唔係諗住無人認得

話自己係昂平360.咪得囉

遮左就無人知

幫佢寫返？

依家啲裝修師傅都係區內人，實會唔記得你係福建狗啦

［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

遮都無用㗎！

寫返福建360上去

咁大塊空白紙皮，想搵人題字

屌，真係戇鳩

街邊呢
咪有啲鋪頭圍哂板
又搵野遮住個招牌既
果啲就係裝修緊

我懷疑佢都想裝修
你地諗下好地地間鋪會唔會遮招牌咁古怪

竹園間360同美心 咩事都無